若果阿根廷入唔到16強，我響 鳩硬冇親戚facebook專頁直播切JJ

說到做到，這就是我的忍道

JJ與 阿根廷共存亡

正評太少，沒有動力

鳩sir切鳩
好睇好睇

阿根廷出到線我全身自爆而死

要燈都比D誠意啦 切j呢D一定會走數都好拎出黎燈

你到時請句：火影世界第一垃圾算喇

絕不走數，因為唔會輸

火影好睇，唔會垃圾，
直播切JJ,大前題佢出唔到線先啦

樓主走數狗 祝你燈唔到

改返火影冇親戚ok?

我冇走過數

保住

睇你表演

準備好未

磨一磨把刀，好切d